十六年前Pizza Hut 外賣紙

貴左4成....

仲咁新淨

每年大慨2%嘅通脹率，其實都唔過份

以前好似行中檔路線 依家變左下欄野

b餐如果唔揀雞
同樣食物變左普通批
仲貴多15蚊.....

塊批縮咗好多水

16年個價我都覺得貴

02年，香港既谷底呢個價都幾貴

$39千層闊麵

03年先係呀

算貴喎

根本唔抵食...無食成十幾年了...

都好貴wo
對比phd果d

以前芝士味好濃 而家淡曬 仲有以前芝心批真係落足料水牛芝士 而家變曬質 好似溝多啲麵粉